Android機 開機時間 大決鬥

267

銀牙

太空船電腦開足幾個月都唔爆
太空級手機！

轟啊

間唔中會reboot部機

為左破上面巴打紀錄，我會唔熄機

x醜不如藏x呢